覺唔覺依種女喺香港就嚟絕種

純得嚟唔蠢
可愛得嚟唔刁蠻
笑嘅時候有種天真瀾漫嘅感覺，會令你都想笑埋一份
會為他人設想

一生人淨係遇過兩個，一個曖昧過，一個有仔

曖昧過仲想點呀 毒撚連同女仔講野都未試過

好大遺憾

萬里長城永不倒，千里黃河水滔滔

你老母 圖呢?

起來，不願做奴隸的人們🎌

中學有一個曖昧過 可惜無結果
依家仲諗起 A0

一個最後飛左我

一個曖昧過 一個係令堂

不要暗戀

絕種啦，冇圖喇

點解

簡單啲姐係靚女
或者你夠靚仔既話 啲女都會咁對你的

你未遇過啫

我女朋友

nmsl

係我唔好，脾氣太差我後悔了

睇唔睇埋樣先

小妹我？

諗起ex 不過佢係刁蠻得黎幾可愛

依種女好少柒，點都普通以上

結咗婚就唔係女仔，係男人

繼續幻想下

唔好屌我啦...我已經收到左懲罰...

我sp

有呀屌
無撚敵type

樓主gay test failed

柒嘅有呢種性格都唔會留意到啦

有 溝唔到 溝咁多條女之中最深刻同最hurt

我女朋友係

人地條女

我

首要條件係靚女

一齊過 唔識珍惜 仲要樣靚身材正

我都遇過
自己唔識珍惜

屌你

this is English
even Australian basketball player uses it

做咩講我女朋友

有 現在進行式 都係手足

佢用唔代表唔係蝗語掛？ Nmsl 唔係你媽死了咩？我諗唔到除咗匪話有咩會用呢句

係

學佢玩膠啫

周庭BB

樓主都係打飛機過晚上算

點解喎🥺🥺

慢慢打飛機啦 乖 我中午先咩完

曖昧過 佢太摺唔想拍拖 最後都係要做毒撚

下，你搵我呀？

只係遇過一個
現任女朋友
佢訂咗婚
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
但未婚夫唔係我

PM me

有遇過，男人嚟

會唔會係正正因為你冇開始先會覺得佢咁完美
一齊左可能夢想幻滅

諗起renee

因為你未好佢拍拖姐，了解得深啲先講啦

可能啦

好老實講 純係真心扮出黎

了解好深下
嗰陣除咗身體接觸之外同拍拖差唔多
中學嘅回憶

我唔靚仔
都識過幾個呢type女仔
好肯定條女絕對係好女仔黎
可惜浪費左機會

你人生先識得兩個 又點知

咁鬧過幾多交？氹返過佢幾多次？有啲嘢真係要時間要關係先睇到㗎清，唔好ff咁多，得唔到嘅嘢永遠係最好，分左手嘅她、曖昧過而無結果嘅她、甚至無傾過計嘅她都係，得唔到先係最好

人生沒有那麼多時間

Here

你都啱嘅

Pmed

咁應該係樣嘅問題

pm me baby

我娶左個

連登冇pm功能

只要有心，冇pm功能都可以pm 我
因為依個世界有樣嘢叫心靈感應

處？

樓主份人咁痴線

冇同你一齊係好事

祝人地幸福啦

我有陣時會正常

一個咁多
曾經曖昧過
以為自己會一齊到
當然就係冇我份啦
之後佢就拍拖了
但都keep住幾fd 有聯絡

到前年比人帽左(都成7,8年)
嗰陣我啱啱同宜家女友一齊左
冇嘅話一定會再追佢
有時啲野就係咁 唔啱時間

咁你咪試吓囉

都已經冇咗個處了

刁蠻仲可愛喎

表過白衰咗 而家繼續做緊朋友
屌其實只要你鍾意 個個女仔都係咁嫁喇

一齊到嘅話都唔會介意嘅
自己都唔係啦
憑咩要求人地係
不過宜家都只可以得個講字

算啦 冇ga喇 冇ga喇
或者你可以搵條女生個出嚟然後教育佢成為咦種人喇我地一定會好好照顧你個女（樣貌中上的話）

想同呢啲過人世

又諗返起個ex

exactly 係你講個隻女仔，同過一個拍咗一個月，最後佢偷食分手

仆街咪用蝗語
我理撚得你係咪玩膠
就算係都玩到好柒

咁就唔係啦

幸運地擁有一個

Me

拉

有仔？

大把

一係肥一係醜

thx............

入到黎仲以為會見到牛丸 失望左

不要再說了

講出嚟做咩

其實當你中意個女仔都會有呢種感覺？

我個ex

仲有佘詩曼

齊曬你講嘅嘢但唔靚，點睇？

去台灣

好認同

Nonono
只不過真係純嘅會有少少蠢

個人認為jisoo 係呢類型既女仔。

7

咁點解會變成ex呢

你個仆街仔

應該幼稚園有既

咪我囉
利申: 有棍

我而家女朋友

相信係好多人理想型嘅性格 包括我
中學遇過兩個 一個暗戀過一個曖昧過 曖昧過嗰個冇好好珍惜

點會純但唔蠢？
只係靚女=純 唔靚=蠢

牛丸算唔算

呢種類邊度都就嚟絕種㗎啦。

我囉屌你

唉

遇過兩三個 但冇珍惜

我lo

咩種類都遇過，係冇依種

支語

幼稚

有遇過，初頭當佢女神，識耐左發覺佢只係一個靚d既臭雞

識一個，但唔靚，好可惜。

我老婆咪係囉
成班死毒撚學人講女

這些機會

我依家個女朋友就係咁
仲要靚 台妹 d cup

就算有 關你撚事咩

呢啲得小學中學時期先會遇到

你都傻得幾緊要

突破盲腸

有以上特質仲要靚先就算就黎絕種

周樂兒算唔算？

冇用㗎，有呢啲優點都係會俾人飛

無錯，拼音係英文

周樂兒好 d

形象得好抽象，基本上鍾意佢都多數係覺得係咁

有棍小妹

有遇過呀，畀佢呃完先知係假象

風趣得黎唔爛嫖賭飲吹
有學歷得黎唔睇低人
靚仔得黎又高
有少少肚腩仔得黎又大隻
有錢得黎有上進心

覺唔覺依種男仔係香港就黎絕種

可愛得嚟唔刁蠻呀

Lm

你見識少

但係唔靚女細波ok？

我條女
同埋大波
仲要有肉地
又好攬
你地恨唔黎

未遇過，全部自私撚

就係我

呢啲女通常冇樣冇身材
不過fit曬連登仔擇偶條件
因為唔洗洗錢溝/低成本

咪又係睇樣

點臭雞法呢？

又吹奏我

點hurt

起ig影埋d偽女神相，哂條仔送比佢既名牌手袋

張敬軒 春秋咁 個種hurt 好難形容出黎
Btw 有幾咁愛咪又幾咁hurt

Renee，李蔓瑩算唔算？

搞到我都有啲想幫樓主含

有，依家係我條女

正想講
港女格就話比人寵出黎
呢隻關撚事

有一個中同係既
我係好鐘意同佢相處
但冇好感過

出咗名嘅就唔會係

咁依家仲有無聯絡如果唔係朋友就真係幾可惜

冇Keep住聯絡啦
始終中同好難Keep

一年都平均有見一次既 成大班Fd咁

我有個朋友差唔多中哂樓主講嘅特質
但係佢又on9咗啲

而家大部分都係計到好盡要拎著數

佢都結咗婚

有㗎 但你哋睇唔上眼啫
識唔少 但佢哋未有仔

Same
內疚到依家

唔好下下睇樣身材 你就會發現有好多

會覺得你有男朋友
係因為你靚 但又無表現出你想拍拖

點先為之純

有 我女朋友

問我国家那像染病

我都以為佢純，
但係喺佢個袋到望到兩個dom

扑野就係唔純？

此post已完
其實有唔少女仔都入呢個類別
人地唔夠靚咪留意唔到

唔會有呢種女仔

我識 但已經同左個tb一齊

人地笑9你孫楊咋

放心，有呢啲女都絕對唔會睇得起連登仔

前下屬
樣靚,有身裁,笑起上黎好甜,
份人亦好樸素,好少著名牌
做野好認真,好醒目,又識睇人眉頭眼額做人...

但最後為咗幫佢條仔開鋪而辭職

世界上邊有D咁完美嘅女仔咖.....

曾經有過一個

聽落好悶

曾經有過，但可惜佢有抑鬱，怕我照顧得辛苦，佢一手推開咗我

10/10

小妹中哂

齋睇最尾幾頁都幾個
有無咁多呀

條條女都話自己係㗎啦

我女朋友係 仲要a0

不過上天好公平...

我女友😎

同連登仔個個話自己30cm一樣啫
講事實無人信同被人負評我慣了

得罪講句
你應該樣衰

冇遇過

永遠係街成日見到好多正正常唔差既男，但都係拖住啲一係肥/一係唔靚(唔好話樣衰啦)既女仔

係因為佢地無自信覺得普普通通既女仔無機會溝到，就退而求其次簡啲唔靚條件又差既女仔諗住易溝易食

好似你咁堂堂一個大男人要陪女友起身柯夜尿，甘心做女人既奴隸咁，慘

忠言逆耳我明

永遠係街成日見到好多正正常唔差既女，但都係拖住啲一係肥/一係唔靚仔(唔好話樣衰啦)既男仔

只要你正常 相信點都會有仔追
可能生活圈太細

btw 我改呢個名係因為有次去爬雪山夜晚要陪佢出去搵廁所姐 因為好撚凍所以記住左

你兜口兜面話個女仔樣衰，佢唔嬲就奇

當年有一個類似，但自己岩岩fresh grad壓力大，脾氣差，主動放棄左佢

露芝亞

Tg?